癈天使加百列 第六話

又有得睇紅毛俾人撚狗咁撚

頭12分鐘係講紅毛個cv

x12

生存滿希望

撚狗由我看

紅毛保護協會全面進場

成日比白毛恰

香菜

左天使右惡魔(好似係)

白毛=惡魔常識吧

紅毛柒到不敢直視

呢套已經有h漫

55

黑長直班長

今集紅毛入面既人，辛苦了

紅毛好慘呀

老師冇對白

薇奈醬

紅毛...

紅毛

紅毛集集都慘被狎玩

白毛

開頭真係笑到gapgap聲

紅毛真係蠢過長空

全部都係天使

有人推返第五集上黎

對唔撚住囉 樓主打錯標題真係Search唔到吖嘛

你唔講都冇法國
疏

係我錯

做咩擺老母個閪出嚟

差咁D野喎

速度 俾啲速度

作者

都幾靚仔 右面應該係紅毛

富田美憂呀，即係主角黃毛
紅毛係太鼓達人大空直美

認錯人添

明明twitter有寫LOL
うかみ先生、富田さんサイン会お渡し会IN浜松終了しました！

班長好撚慘啊

好慘 搞到我都唔忍心笑佢

啊!哈哈哈哈哈哈!! 哈哈哈哈哈哈哈哈!!! 哈哈!嗚哈嗚哈!嗚嗚嗚哈!!!!嗚!!!!!!!!!

聲優配得好好，柒得黎好可愛

呢段劇情我全程跟住紅毛笑，真係笑出聲個隻，仲要重睇幾次

大空直美配得勁搞笑
下季套怪怪守護神佢配女主
必追

終於出頭啦

麪包皮

佢滴果枝燒肉汁既神情

香港d人真係冇可能體會到，離鄉背井一個人去打拼既滋味

希望佢紅到
佢把聲好有喜感

佢上季配由麻都唔錯
btw喜感

不能丟人現眼

喜劇感/詼諧 囉

今集好撚好笑 由頭笑到落尾

要犧牲紅毛先咁好笑

紅毛總要重複同樣的錯誤

紅毛狂笑個段 配音現場其他聲優肯定忍笑忍得好辛苦

作畫圖

有大西照顧所以黃毛先會變惰天使
咁睇大西係好傑出既惡魔

起因都係課金先

怪怪守護神 我好驚睇到胃痛

動畫篇幅做唔到胃痛個part，安心食用

痴線

有冇人可以幫紅毛排隊拎白卡
佢已經係跌到落嚴重智障個度

加百列開槍果下，同三日月有得fight

無仁慈

認真
嚴重智障嗰d通常唔多點郁
紅毛似中度智障多d

連隻汪汪都唔放過紅毛

逆襲？
利申，白毛控

捉棋個度真係估你唔到

點解咁對我

條路自己揀

我係異世界同雷姆一齊睇
兩公婆都笑到GapGap聲
加油啦紅毛

班長好慘

黃毛幅畫其實是畫了什麼？

髪夾範圍

班長同大西一樣都係天使

紅色咁蠢同我好襯

得黑毛係天使咋

兩個都係黑毛

我法國我漸漸地聽唔出香菜聲
今季配花生友得好出色

好廢萌

動畫會做幾多話？

希望Keep住出

第一卷bd封面
打算買一卷支持下

2017年3月24日（金）発売！

収録話数
第1話・第2話・第3話・第4話
初回特曲係ova

怪怪守護神正野
唔知有無漫畫果種露出度呢
btw我鐘意菊理醬多過桐葉

黑毛個cv 好似病到入院打點滴

打你老母
吊鹽水都唔撚識

吊鹽水

唔好再提

咁大獲
btw 唔好用蝗語

菊理bb

智力排行

加百/白毛/紫毛>>>>>>紅毛>班長

你咁蝦班長都有

班長係善良啫

班長種族值低

講起加百列又諗起佢拎支槍射紅毛嗰幕
真係好撚賤 根本成班天使都魔鬼黎

又開返出黎睇

sosad 紅毛版

黑毛天魔級既廚藝

大西上松岡食堂係咪齋食？😂

大西d味覺有問題架
第二季 有叫一人整兩樣野
第一野同石上靜香整：石上自己食返 結果反胃，松岡夾硬，得大西自己覺得好食
第二野費事佢毒死人，淨係叫佢煲返熱d粥，沖杯茶
今次隻DVD仲要分隊整麵包，惡魔隊輸硬

薩坦妮亞嘅味覺

金毛 紅毛 黑毛

白毛近排都應該唔得閒😂